其實係你地班無腦市民搞到依家依個局面

我指係你地班無腦市民呀
當初唔投建制派就唔會有依啲慘痛事發生
投完佢地班豬議員後
又覺得依家班學生好慘要去遊行聲援佢地
你地知錯未

後悔仲嚟得切
想香港唔再俾暴政統治
立法會選舉點都唔可以投建制派